想吃掉你的胰臟劇場版上映左冇人講?

小妹今日就同男友去左睇 好彩有男友借膊頭俾我喊咋

係

躝啦

唔制

屌你

有冇互射埋

Mk behaviour

加句冇人講顯得你威啲?

廿幾歲人仲扮小妹我屌

咁有冇人講丫

你男友內田雄馬？